點解班保皇黨個個都白粉友咁

相由心生

賤人係咁